畢業旅行去邊好✈️

提議

長洲

獅子山郊野公園

南丫島

大棠郊野公園

梅窩

嘉道理農場

啟晴德朗邨

記得搞歡樂卡